（長文）非失敗主義，係你地唔肯承認錯誤，已步入兩傘後塵

（無時間就正係睇最後一段）

回歸雨傘革命，次次有人話會輸實俾人屌失敗主義。我真心覺得依家同雨散無分別，已經回歸晒去文攻，eg連儂牆/唱歌/遊行。而行動由之前設死期升級、死期到都唔升，到依家升都唔升都算，繼敵人舊職業左膠師後，新增埋休息師，我都唔知做乜？一日到黑等運到等美國，外國頂多幫你推進下，革命抗爭不嬲都係要靠自己。

狗已經由棍升級到用真槍，我地呢？一日到黑明明係自己淆，就話唔可以同人比/俾等籍口係到等話咩長期抗爭。我唔同你比烏克蘭92日已經贏，我地呢唔比戰爭勝敗，過程中我地失去咗幾多手足，狗一個都無死，又想同我講唔好同烏克蘭比，香港係唔同，唔可以有狗死去阻交。

有人死就真暴動，結果呢？開真槍就真暴動，結果呢？開咗兩槍啦！哦。係呢個時候，實有分化撚話你又唔做？我想講，一個人嘅能力係無用，要做就要全部一齊做。岳義士一救三，佢肯行岀第一步，但無人跟隊，最後失去一大猛將。（我寧願佢唔好救，一將軍換三小兵)

老實講，你講得岀你又唔去做，同當前線係condom無分別。明知得少量前線做，最後一定冚家產你都要叫，你係咪戇撚鳩想等收成？

一日唔升級至全民勇武（唔係極端100%，文宣點都要)，一日都唔會成成，岀得黎唔該預咗殺敵，唔係咪撚扮前線俾錯信心真前線，以為夠人去救人/升級最後俾你班偽前線背叛，真係忍唔住要講聲我屌你老母。

四個月過去，我正係覺得6,7月先係真抗爭，抗爭新手做到咁真係無得彈。但8,9月真係唔知做乜，一係以為場運動得到全球關注啦，就有聯合軍滅中共救香港；一係就假死期偽升級，完全無目標目的唔知做乜。

10月都過咗一半，國殤已過、國際對運動都開始厭（NBA等係奇蹟助攻，之前討論度明顯已降）。黎緊就聖誕節，香港娛樂性最重嘅假，今晚都已經慶祝生日，12月應該去晒旅行/係香港倒數新一年，今年嘅事已成歴史已遺忘。

最後，睇到呢到你都好有心。我希望大家做兩件事，一：調整心態，我地依家係處於戰爭狀態，香港已宵禁；二：行動要真升級，唔好再假死期偽升級，反省我亡狗未亡。

要贏就要升級到烏克蘭無政府狀態，否則就輸

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

推

我都有開post講過，叫開五大無啦啦變六

無政府狀態=中共名正言順出解放軍鎮壓

係阿
希望巴打可以幫手轉載

老實講我唔認為運動向武力個邊繼續發會有好結果。跟住美國條line去做野會比較好。但我認同不論企咩位置都要有勇敢嘅心，先至敢去升級。

我就覺得暫時黎講勇武繼續快閃中資就已經好好，不斷扣中共血。至於和理非雖然真係進步得太慢令人有啲失望，但係可以搞多啲幫襯黃店罷買藍店嘅活動，襯佢地仲有動力嘅情況下幫香港洗血，留住啲真正幫香港人嘅商店（佢地生存到先有更多機會支持我地，如果佢地倒閉對場運動都冇好處）。做得好呢啲野先再算，而家我地組織性真係差咁啲。

兒登搞真係失敗
機場好地地玩爛左, 如果唔係依家nba既反彈可能更早出現
記撚住nba唔關你地兒登事, 咪諗住邀功

要出一早出左

運動去到今日
明刀明槍對攻 黑警已經唔介意開真槍實彈
問心你做唔做到 真槍指住你 你都照衝先？
所以我唔鼓勵街頭抗爭升級
轉入地下組織先有出路

和理非心態唔肯升級
我地無可能贏

我唔明點解就算正面post都要用負面主題

我地輸緊
今次輸嘅原因
聞到雨革味

內容100 分, 標題0 分
已經好撚多個post係咁

主題無意間就配合出面啲post,
變左個風向post
我決定唔推

街頭抗爭成本太大 武力失衡令到升唔撚到級
好多人唔係唔想幫前線
根本體力或者抗爭成本真係跟唔上
已經好多人盡力上前 但如果expect突然有好多好似初段咁勇咁高質既前線成員出現
我覺得唔太實際
強力建議勇武走入地下化 放棄陣前對決
仆街啲講 必要時留著自己 犧牲後排